一人一個痴線又正既ig page

我先

專影搭黨鐵既人訓教

on9

人地訓教關佢撚事咩，唔正常咁訓另計

tsuntsuku2

好耐啦

就咁睇樓主張圖
佢地真係唔正常咁訓

符合痴線元素

6萬幾followers 仲見到有10幾個fd follow緊

講個痴線但係唔正
我記得好耐之前有個page係每日po腳板底，無記錯嘅話好似係一個勁樣衰嘅肥婆

caption係個日做咗咩或者天氣點
記得有日caption話今日天氣好熱，有好多腳汗

利申：好耐之前路過見到，唔記得乜名，個page隔住個mon都覺得臭到想嘔

左下

帶撚到成pat屎咁

幾有藝術元素
人生百態 又唔係特登醜化或者恥笑相中人
睇落更加有種香港人點解咁辛苦嘅憂傷感覺

抄shibuyameltdown?

就係為左防個ig owner 影佢

仲有呢個狙擊死廢老痴撚線

見朋友send過來 評廁所😂😂

第1張 黃竹坑站?

呢個都係
不過專門介紹poly裏邊啲廁所

Pk 唔記得遮住

拉

再拉